8.3 西洋菜街登打士街要人！！！

8.3 西洋菜街登打士街要人！！！

發夢見到8.3星期六好多人去旺角行街，不過上次7.7有班黑警阻住大家行街，仲反包圍毆打市民，佢老母星期六肯定大把重兵埋伏亂咁打人，而家班黑警可以射催淚彈上老人院，真係有咩做唔出，所以出去行街真係萬事小心！

✔ 登打士街
唔計彌敦道，登打士街有成5個出口位，邊度行邊度走由你話事，萬一畀狗追，仲可以向華仁衛理道方向避一避。黑警唔撚怕打人，但如果連廣華醫院都夠膽放催淚彈嘅話，咪撚話全城憤怒，畀CNN影到再全球報導，聯合國都要出聲譴責，迫撚到林奠要開獨立調查委員會！！

✔ 西洋菜(南)街
西洋菜街行街好正常，又可以去百老匯、新寶睇吓戲，仲可以幫襯樓上舖振興經濟。

✖亞皆老街（旺角東方向）
咪以為行大街就冇事，唔好唔記得先達隔籬大把仆街潮聯（自己上網搵就明）。畀你走到又點？行上火車站方向多數都要靠接駁天橋，萬一有狗block哂條路，隨時比人反包圍，更加唔洗諗新世紀對出d巴士(可能改道)。

✖旺角道天橋
天橋去火車站只能單一方向走，又係隨時比狗圍死，除非到時仲有出口比你落金魚街或者出番彌敦道去始創，否則可免則免，想走隔離有旺角站B2 /B3出口，過對面A1/A2出口走又一條好漢。

齊上齊落 不撤不散
8月3日，旺角見！！

8.5 全港大罷工 七區集會

PUSH

推

推～

push

推少少

我愛濕平

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

純討論
如果大家唔行出馬路，淨係企定定塞爆旺角，所有旅客都冇得濕平，大家著唔同色既衫，班黑警敢唔敢亂打

我要罷工

推下